iphone 12 pro 賣1m咁貴

搵鬼買咩？😅

好笑

屌你
學好啲數字先開post啦

m係百萬丫！

On9仔仲玩唔厭